
2011-05-05T12:35:0Z
kultur-sanat
Bursa Merkez Osmangazi Belediyesi Meşk-i Ahenk Topluluğu, Tayyare Kültür Merkezi'nde Türk Sanat Müziği konseri verdi. Şef Kadir Arman yönetimindeki topluluk, ünlü bestekarlar Hacı Arif Bey, Rahmi Bey, Dr. Selahattin İçli, Şükrü Tunar, Avni Anıl ve Lemi Atlı gibi birbirinden değerli isimlerin eserlerini seslendirdi. Sanatseverlerin büyük ilgi gösterdiği etkinlik iki bölümden oluştu. İlk bölümü peş peşe koro şarkılarla başladı. Bu bölümde sahne alan solistler Özlem Koşar, İbrahim İtem, Erhan Özmeriç, Sevil Ceyhan, Afitap Yalkı ve Ayten Diler seslendirdikleri birbirinden güzel eserlerle izleyenlerin beğenisini aldı. İkinci bölümde ise Bursalı bestekar Erdinç Çelikkol'a ait "Ah Yeşil Bursa" adlı eser katılanlara ayrı bir keyif verdi. Solist Aysun Öktem'in seslendirdiği bu şarkıya davetliler de eşlik etti. Meşk-i Ahenk Topluluğu'nun bu keyifli konseri, Yusuf Nalkesen'e ait "Söyle naz mı bu kaş çatış" adlı şarkının seslendirilmesiyle sona erdi. Müzikseverler, konserin sonunda başta Şef Kadir Arman olmak üzere tüm koroyu ve solistleri alkış yağmuruna tuttu. 9 74 13 0
